【孫中山：我的革命思想源自香港】

國父孫中山1923年2月20日回母校香港大學訪問，其間在大禮堂（今稱陸佑堂）演講、談到他的革命之路。

孫中山表示，「從前人人問我，你在何處及如何得到革命思想，吾今直言答之：革命思想，從香港得來......」

他又指，「吾曾與英國之西人朋友閒談，僉云良好之政府，並非與生俱來，須人事造成之，數百年前，英國官僚多係腐敗，迨後人心一振，良好之政府遂得以產生。由是吾之革命思想愈堅，深知如中國無良好政府，辦事必不能成。」

國父英靈長存香港

Haha. 再講林鄭遲早replace 孫中山公園做習總公園

有冇用link

好感動
如果咁次成功咗就好l

光復後我地放個梁天琦像喺隔離

擺粒膠係孫中山腳邊

Haha 好正